牙蘇近排開始入返波 蓋清已經按耐不住

又含

John?

佢日日睇住我同你有得含唔抵得

不了

On9